---
title: Hakkında
layout: page
---
![Profile Image]({{ site.url }}/{{ site.picture }})


<p>Kocaeli Üniversitesi bilgisayar mühendisliği son sınıf öğrencisiyim. Görüntü işleme ve makine öğrenmesi içeren bir projeyle uğraşıyorum.</p>


